～～ LIHKG第二屆悔辱國旗大賽 ～～

注意事項：
1. 因有國旗法，不得侮辱我國國旗
2. 可以侮辱其他國家，侮辱美國為佳

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

借咗幾時還？
想佔位就比錢啦

垃圾左膠歐盟根本就係蘇維埃聯邦2.0

成功推廣我國優良社會主義到歐盟，10/10

揾人再post 班狗踢開五星旗嗰張gif

on9 屌你老母
祝你快撚啲入去坐返三五七年

鼓勵歐洲國家繼續出售武器畀香港警察